龜食飯係咪慢過兔仔

nomnomnom
ov3pk3ri 2rt 1sb 3of2or 2mw1

仆街打錯字

我唔想食啲蝦 但一定好貴 唔洗會唔昇心

🐢🐰🥦🏃🏻‍♀️

Nomnomnom